打噴嚏或咳嗽時，如沒有紙巾，可用上衣或上袖掩蓋!?

點解唔用手?
洗手定洗衫容易啲?

咁你手之後又會周圍摸

我都係前排睇post見人咁講先知